有冇人覺得火影係第一套連登仔又要屌又要睇既漫畫？

富奸x獵人x腰痛

火影世界第一

套套長篇都屌住黎睇架啦

唔睇點屌

淨係想屌死mk佐助

連登仔開得最多就係火影post

搵唔到有一套野係唔會屌

跟本佐助就廢，夾硬寫勁佐助

鋼鍊掛

海賊王俾連登仔屌到飛天, 但就越黎越紅

屌有兩個版本 之後互屌邊個好唔好睇

個個扮高質係度踩。根本就鐘意睇，

異世界手機